雷軍：球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人， 你點同我打呀？

100蚊冇難道

all in
有港共保証仲好過買66